收息股放邊

大家買收息股放邊？放銀行定證券行？可唔可以比啲推介

攞實物